強積金崩盤

個個永久離開香港 拎哂出黎

有個研究金融嘅人講過呢篇野已經係較早之前未示威嗰陣時佢話香港嘅強積金 好大機會後生仔已經攞唔到因為成個體系會崩潰 佢有好多數據同埋一啲政治問題篇野全英文好長要在搜尋一下

都唔駛諗呢舊錢, 肯定變回血劍

一早預左

如果變回血劍就真真正正成個金融體系崩潰 即刻比左個明確信號股市收皮